唔鍾意唔同價值觀嘅人係咪正常

唔會 我會專重

如果你ex話好馬不吃回頭草
所以你打消咗追返人個念頭
咁你係咪被人同化咗